(美國撚) 大家有無去過咩地方係咁俾當地居民歧視?

係加州生活左十幾年但未試過，都去過NY , Orlando , Atlanta, Seattle , Portland... 大城市無乜野。但有朋友試過去Oregon 鎮仔一入餐廳就俾人話fucking Asian.
大家有無去過咩小鎮係會咁？

喺SF俾hobo鬧過Go back to fucking China

係無緣無故俾人鬧？反而我係SF 無試過，華人仲多過白人
我聽個fd 講New Orleans 都係會俾人鬧

係丫，一出BART站就俾佢話。我心諗我對社會嘅貢獻明明多過你條柒頭，你憑咩話我？

不過，我係瓷器佢係缸瓦，都係急急腳走人就算

洗閪理佢地咩, white American all stupid af

D 鬼係好蠢，但又要歧視人
不過係SF 就奇怪d , 通常d 鬼見慣晒好多Asian

係 ，唔洗理，不過想睇下邊d 小鎮一去到就會俾人鬧

我每一次遇到呢啲bullshit嘅時候, 再諗下佢哋係幾咁窮 就會順番曬. 佢哋根本唔知世界係點.
"I get what you get in ten years, in two days" fk those white ass nigga

剩係試過比個白鬼握手 中指撩鳩我掌心
好撚嘔心 我已經夠大份 佢仲撚大份

隻鬼gay鳩你咋話？

試過被墨仔話我Fucking u Chinese pig in SF,可惜他們渣緊車，我想罵番他們，他們已走了

好想去d 小鎮，但唔知會唔會俾人鬧
唔知邊個州最嚴重，係咪南部? New Orleans

南部就一定係啦,咁鬼多耶撚鄉下佬

個d 地方分分鐘恐怖過大陸，又係死左都唔知咩事
我成日去road trip 經過d 荒山野嶺都會諗如果有人係道埋屍都唔會有人發現